屌你pccw又斷線

今日斷撚左十鳩幾廿次線
cs又唔聽電話
錢就識收 服務就渣過人